邊個叫逢逢？

琴晚同今朝都不停聽到有風叫佢

好似係乎乎喎